冇一日唔係感慨自己經歷

好想扮到如魚得水
扮到去到某個年紀就識做人
扮仲有好多機會
扮到仲好細個
可惜心裏面知道已經錯過太多
又可以點
咪一路行落去
屋企人失望
自己何嘗唔係
大家都氣餒
只可以話大家太努力
反而唔及d人玩玩下遊戲人生
付出其實真係唔係咩黎
原來犧牲左個樣先至係重要
反而付出個樣吃力不討好
世事就如此諷刺
凡事真係唔可以太認真
笑笑就好